## Schéma

- Titre : Etablissement
<br />
- Clé primaire : `ETA_NUM`

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20SSR/T_SSRaa_nnE.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|N°FINESS||
`SOC_RAI`|chaîne de caractères|Raison sociale||
`REG_ETA`|chaîne de caractères|Région||
`ANN_TRT`|chaîne de caractères|N° du trimestre PMSI transmis||
`STA_ETA`|chaîne de caractères|Statut de l&#x27;établissement||
`VAL_ETA`|chaîne de caractères|Validation des données||
`ETB_EXE_FIN`|chaîne de caractères|N°FINESS sans clé||

